想問下ps4出咗《侍魂》未？

有無巴絲玩緊？